{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201691",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한바우순두부집"
    },
    "text": "ハンバウスンドゥブ屋\\n\n江原道襄陽郡西面五色里32\\n\n韓国料理専門店「ハンバウスンドゥブ」は江原道に位置し、直接農業を行った国産材料を使った韓国料理を提供するお店です。 営業時間は毎日午前8時30分から午後6時30分までで、年中無休です。 店内は全部で24席で部屋はなく、お客様は自由に食事を楽しむことができます。 「ハンバウスンドゥブ」の人気メニューはスンドゥブで、柔らかくてプリンのような食感です。 特に小さなお子様でも好んで食べられるほど、とても柔らかい豆腐です。 また、外はカリカリで中は柔らかいコンビンデトックもおいしいと言われています。 江原道に来た時に健康でおいしい韓国料理をたっぷり楽しみたいなら、「ハンバウスンドゥブ」を訪れてみると良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンバウスンドゥブ屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "ハンバウスンドゥブ屋は江原道襄陽郡西面五色里32に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンバウスンドゥブ屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンバウスンドゥブ屋の営業時間は毎日午前8時30分から午後6時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ハンバウスンドゥブ屋は何曜日も営業していますか？",
            "answer": "ハンバウスンドゥブ屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ハンバウスンドゥブ屋の席数は何席ですか？",
            "answer": "ハンバウスンドゥブ屋の席数は全部で24席です。"
        },
        {
            "question": "ハンバウスンドゥブ屋には個室はありますか？",
            "answer": "ハンバウスンドゥブ屋には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ハンバウスンドゥブ屋の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ハンバウスンドゥブ屋の人気メニューはスンドゥブです。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブはどんな食感ですか？",
            "answer": "スンドゥブは柔らかくてプリンのような食感です。"
        },
        {
            "question": "コンビンデトックはどんな味ですか？",
            "answer": "コンビンデトックは外はカリカリで中は柔らかい味わいです。"
        },
        {
            "question": "ハンバウスンドゥブ屋は健康でおいしい韓国料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "ハンバウスンドゥブ屋は健康でおいしい韓国料理をたっぷり楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "江原道に来た時におすすめの韓国料理店はありますか？",
            "answer": "江原道に来た時には「ハンバウスンドゥブ屋」を訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 378
    }
}